幫買steam game

7折幫買

有意tg

黑卡？

搵食過主啦

係淘寶買仲平過你

睇怕係轉區幫你買
但你就要自己承擔被封ac既風險

7折
樓豬一定賺好多

送禮物？

係

毅進星100

steam wallet 依家有gift limit, gift limit 同你自用game total 買過幾錢成正比 (好似係）

steam講明要送gift對方要同區先玩到

依家都轉唔到區啦 話幫你買都係伏